如果唔係CS grad，點先可以做IT狗

好想做IT狗，但個degree唔係IT related fields，點先有機會有人請 ，人工高低無所謂

Counter strike

10k咪有人請

回頭是岸

真係？ 我無所謂阿

而家兩頭唔到岸

推一推

救教路

會窮

預左

點解會想做it狗

對本身果科無興趣，鐘意IT

推

整個portfolio或者自己既site, show比人地睇你寫到d咩.